Desarrollo del lado servidor: NodeJS, Express y MongoDB

Pasos para probar el proyecto

1) Clonar el repositorio

2) Ingresar por consola a la carpeta del proyecto

3) Ejecutar el comando: npm install

4) Ejecutar el comando: npm run devstart

5) Ingresar en su navegador preferido la url: localhost:3000